立場：《星島》今突公開被釘牌老師教案 疑企圖影響教師上訴結果

九龍塘宣道小學一名教師被指「有計劃地散播港獨」，成為首位被教育局以專業失德為由「釘牌」的教師。《星島日報》今（10 日）獨家公開涉事教案，指內容以錯誤事實引導學生、曲解歷史，又引述不具名小學校長，批評涉事教師鋪排偏頗立場。教協副會長兼教育界立法會議員葉建源對教案外洩感遺憾，強調教師已向當局上訴，「若有人透過洩密企圖影響上訴結果，是不道德做法。」

星島幾時比狗咬

正仆街

仆街死啦屌你老母

傳媒報導影響個被告會判不公無罪架wor

個官可能係覺得 係對控方不公呢😅😅
龍門任佢擺

推

人民日報

煙仔何

咁星島算唔算有計劃散播港獨

星島集團何柱國 是政協常委 洩密事件背後黑手 昭然若揭